80年代至今 大家心中最強既FF足球陣容!!!

我用4231黎計，大家可以用下唔同陣式ＦＦ

.................大哨
.......C7......細哨....美斯
.............摩廸...史高斯
馬甸尼..大簡....尼斯達..卡富
................舒米高.....................

大家既FF陣又係點

史高斯

龍門點講都應該係保方 冇其他商量餘地

舒米高

Sorry 冇得傾

用取取托屁韋奶沙維小白馬基利屁都唔用排球屎鳩屍啦

連加特換美斯 2和b換c7

其實我都只係兩個2選一，真心難選

個人崇拜 史高斯

推推推

巴迪斯圖達
牙朗 Messi 洛賓
拖舟 馬基尼尼
A.Cole 大簡 杜林 卡華積
保方

文尼 費明奴 沙拿
米拿 基達 韋拿杜姆
羅拔神 75M 懦夫雲 阿諾

龍門？

呢個陣唔洗龍 因為0失球

全隊熱刺
理撚得你美斯 牙朗 大細哨
打撚到佢哋收山
冇可能輸

牙朗 真朗 小花
拖舟 makelele 林伯
A高 大簡 秦利 丹狗
保方

利申 車狗

大哨
牙朗 施丹 美斯
馬基利尼 沙比阿朗素
馬甸尼 大簡 尼斯達 卡富
卡斯拿斯

CR7. 巴迪斯圖達 Messi
細哨
馬基利尼 簡迪
馬些路 馬甸尼 佩奧爾 拿姆
Kahn

馬基利尼同簡迪係中場瘋狂掃蕩諗起都痴線

C朗 大哨 美斯

施丹 耶耶 簡迪

A高 佩奧爾 高甸 拿姆

保方

喺我心目中大簡同佩奧爾都係最top 但要考慮番中堅高度
所以要棄一個

近年最強中堅暫時覺得係高甸，所以放佢搭佩奧爾，一高一快

大簡換拉莫斯

卡路爾
賀迪 巴布爾 保桑 施根
沙維治 祖爾巴頓 查理阿當
高禾 艾你老味 謝雲奴

其實FIFA 點解唔出傳奇模式 比人FF下D傳奇球員陣

有既話應該好正

摩廸史高斯換馬基里尼韋拉

屌,施丹都無